[i/an/BOT/PC]グラブル Granblue [87] 點解2jer可以咁正

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

因為佢瞓過我張床

花清訓過你張床

搞基行遠啲

行遠D去你屋企

諗下晚餐食咩算

扶定花定愛

屌你我唔係基佬蒞

打極平胸都無野出 想咸

一齊杯佢啦

前半個鐘加埋出左12張後半個鐘一張都無

把暗六道咁難出既,唔想換咁多把啊

自發MULTI最快

得閒幫我刷未

打左一千豆終於換齊4把

1000豆

你風六道都係咁打姐

仲差40條枷鎖先換齊4把

風有得用人濕仲輕鬆過而家

叫你杯仲刷

今晚同下星期一可以各開一車既

打極都唔出野想轉自發算 儲番d粉等半減

自發都係呃鬼 我成個月自發濕婆得兩個拳1把槍

即係有野出囉屌U

多過我
得1拳1槍

已經養老ing
玩switch 好過

SWITCH有咩好玩

玩緊交叉劍DLC🤔
八方旅人未開
steam過幾日同人玩大蛇

識鳩睇日文咩

淨係想玩SWITCH版D3

唔識日文點係香港生存

估

等睇lag死你

我都覺得會 ON99

跟車10連用20粉 藍箱回返3個粉盒
除左時間無咩蝕

自發浪費入場料回報又低

其實好多野都想係手提機玩 但switch真心無野吸引

我覺得最大問題係磨滅玩gbf既動力

xb2好玩 dlc爆完 玩緊2周目

以前農料係好撚煩但好終點有盡頭
而家係100%睇運 玩條毛

2.0農撚到心灰

有得一拳果陣玩得舒服dd 打到攰可以一拳 一拳到攰可以認真打

好少本 唔開心

本傳d劇情夠我意淫

唔識日文好心番上大陸

部switch買返黎玩左陣柒彈就賣左

btw真毒只會係屋企玩ps4

之前古戰前都認真爆肝打 依家冇哂動力

藍箱系統根本唔係設計比30人 有乜計
跟車得每日得20連 榮譽又換到2047

含淚刷囉

PS4我買完都係放係度無點玩過

你玩女 唔洗玩機

好過你玩仔

我玩SAO

玩太鼓

黎緊好似出gbf

講左兩年

下世紀

我要PS4用九妹

唔記得清轉世

柒

知你鍾意7姬

要打22塊業火石片

是但啦 打一次姐

到底減半未 就黎冇料鍊金

等光美啦好嗎

我想刷丁

不了

把暗六道洗唔洗整兩把？

我就懶得整

都係留FFG終六玩下闇拳隊算

終6拳唔拳都一樣

未諗到第三把u整乜咪玩下

好撚悶

養生都養左幾多月

入花清入多個月就得

點解有咁既風 又係邊到吹到暗六道整2把

Switch d3唔知有無死靈法師

唔係話齊晒咁多個pack咩

無留意
即係唔洗再買dlc?

唔整兩把咪入把劍囉 唔入劍咪入多把方或者仇閃囉 暗真係無乜所謂 如果要用職武連呢個位入咩都唔使諗

聽講係 5g

暗盤好standard

風盤standard d

我就老虎蟹都唔會靠佢跌多4把6道
有精神農多把2.0好過

ME垃圾
個盤2把暗擊滅

農到2把點會垃圾呢

新手暗方陣盤連爪都無得斧槍

你唔係玩咗一排咩
冇用銀分換？

直接終6可以慳番唔用背水隊

無佐伊無得玩背水咪諗住唔換就咁用住D斧槍打到出,點知而家仲未出到一把

終6都係得6唔洗背

見到NGA條友評宰相評得佢咁勁既

新手恩物

5g 9up

樓上巴打心水清
農多把六道cp值太低 有時間有資源農其他野仲好

暗六道真係無位入第二把

屌，農咗兩把

OK LA 我覺得要入都有位入

你有位入又有乜所謂

仲有冇人呀婆

幾時俾仇閃終終解

無架啦

暗背水拳入幾多把好？

5

點解咁睇唔開去玩暗

有得換唔叫投資啦

是但啦, 反正都係要整6屬

武勛唔換爪都無野換 -_-

雅槍

又有火主神

有羊既方陣咪差唔多

是但啦 武勛都係拎黎換風統暗爪光劍架姐

風銃唔使下話又唔係特別難出

我換左3年

我平時奶一奶都出

隻活動召有冇用

好有用，22暗碎

拆

爽了

有咩活動召

闇討滅啦

風拳出左十把都黎
風統一把都無

有無咁黑

暗爪同光劍都打過
唯獨風統要靠換

成個放飯時間拎左黎訓教
而家勁肚餓

見到肚餓兩隻字就覺得肚餓

含我

很基

龍狗一痴線架

曲線笑光天人

光=辣殺

Sao好睇啲定終將成為你好睇啲

點敢笑光天人
唔好屈ME

兩type野點比

終將成為我

SA0

邊套有愛衣就邊套好睇

覺得侑把聲好唔MATCH 明明漫畫冇乜感情同成熟少少 青葉配到青葉咁

真

ngnl肯出2期未

OK啦
唔係垃圾SAO劇情你搵杉田配我都接受

好奇怪 燈子同明日香係幾似 但係搵番明日香雹又怪怪地咁

我睇多集再評論

....

半減未啊

超都無

10月10日(水)より期間限定で「Wスターレジェンド10連ガチャ」を開催いたします。

上年10月10出超得 今年出w必 食屎啦kmr

又可以慳返筆

邊個抽邊個就係鬼

又係時候課召喚

原來銀jer個被動放後備都有用

咁你可以收皮
呢到成班鬼

成班辣殺送錢比kmr個撚樣賺

想抽風

講到超得補井唔係咁

補井係我賺

真癡線佬

唔撚抽

你cy股東

唔撚出半減都夠膽出w必呃錢 我屌你老母

下個禮拜又放假又有5妹skin 世界級

話就話古戰隔2個月 但中間無本減有乜分別 攤長晒進度咁解

有五妹skin 某會員已經心滿意足

辣殺skin

屌你老母

好撚大雨走唔到

抵啦死mk 屌你老母

m埋火隊

酸

儲左好多萬聖糖一下升爆左80lv

踢下罐好快啫

唔半減踢撚呀?

扶清好惡

係

上次食飯俾佢用鍵盤打到頭都爆

現實版keyboard warrior

刀碎呀

但對企好溫柔

火主神打撚死你班羊方陣

我都係訓個3萬 話能G你地

就快打到ex轉世 係咪難打左好多🧐暫時仲未有隊到3萬戰

都係咁上下，係有時d 19限制煩

都係3妹

上次見佢行出黎 D蝻嚇到跪地

佢地以為見到浩南哥

呢隻巴哈角自發開場
會唔會必有一隻

唔會

自發第一埸好似必中?
郵件成就果種

W唔w好

比多隻阿格你

點都w

第一場必送一隻
不過host箱好大機會出角 開場料又唔多值錢

係wo

有時禁ssr, 即刻走。

轉世已經曬時間，重要曬時間整隊出黎清

好

太耐無貢獻比CY爸爸

都係冇FAX到黃龍刀

好耐冇買必

傻鳩先買

你次次做

放左6屬R係一格

想買召必 至少200歲

咪撚屈

除左土碎冇咩碎會缺

光暗

冇人玩光暗

課左未

狗都唔課

即係課咗

火牛妹
上次又中火水狐 屌你老母

講咗ON9先課

等睇你哋抽阿格

抽章魚

你未夠4隻阿格都唔會抽到其他嘢

我打到你變暴龍獸

我屌緊女唔得閒理你

出售多左既章魚

我屌天女獸

你畀悟空獸屌

冇咗打ubra 嘅熱情了

基少陣

你又話你女蒞

原本想課比你地搞到唔課

我哋lin登囝又做咗件好事
下井實10把牛刀

我搞姬

同小妹一樣喎

基夠未

個必唔係淨係中佢封面果4隻ss角？🤨

機率UP 咋, 順帶一提, CY 所有GAME 既機率UP 都係信唔過

All up緊

其實封面個4隻都無up 係全部人up 只係有得井
就算月中月尾up完都係0.5/0.25左右

即係叫你安分守己儲夠300

終於嬴左一隻龍狗一
不過佢主角用兔

邊把ssr會唔解放角色

佢用斯巴達就贏我幾條街啦

用兔先勁wo

粒子呢

兔少個盾無得鳩衝
好似係

唔會有

有1咪有盾

多個盾唔洗等人盾

任食架wo 用個波回番就得

咁唔知WO
可能條友電腦/網速仲慢過我呱

其實水好廢
大家唔好睇得佢咁勁

今日撞到個24速水兔仔

有五妹都講粗口

有咩屬勁？

暗最勁

土屬要求buff下

24速咪算慢
而家成日都撞30速以上既水隊

D撚屌真係鳩衝到15直接勝利信就算

40%主落都就快30速

隊u刀魔戰姐姐唔夠連

火

點都好過平時架啦

麻麻地 冇左大馬斧

用呢個，加3連

要用職武開龍破

你玩開光屬咩都有
一玩其他屬就嫌3嫌4

可能用歌姬+U拳渾身對沖仲好

就黎搞掂1把暗銃

原來街場濕都有濕劍趺

垃圾暗斧起勢咁出

做劍豪要成60個證

兩個鐘都搞掂

自開40一場好甘

打呀煩達都唔係好夠D光方打 宙斯真係垃圾黎

火古戰要打千鳩幾粒風碎黎突風銃

洗撚打 3萬已經1千碎

漫畫毛二力又出黎

係wo銃盤有da

唔記得左有新獎勵TIM

突風銃

有咩問題

呢到應該冇新手
個個一早突晒先係

未5突

終終解

完全冇搞5突

放79落去就是但上限
唔好晒氣終終

打U是但都上限
點跟

打U緊係用光
風呢D辣殺見一次踢一次

打U緊係用水
6水炸佢老母西!

駕駛唔到光隊

水雖然勁
但比起光都係輸個馬鼻

水賤種

水屬已經唔係基佬屬
有錢既水屬玩家係玩女女
光先係基佬屬

光唔係25EO咩
點基佬屬

光屬好多仔仔角色
水屬得D阿伯 高下立見

水有四妹就夠

4gaylo

我要一仔夠了

有冇一日可以唔基

係你地帶起呢個風氣

講乜話題都可以拉做基野

係你

你問左我未

又關我事

男人都掙

基完未

你點睇到係基

基佬睇咩都覺得基

其實 天司召 天司武 十天被動 轉世召 果招 克屬damage up 有無得疊？

天司武同十天無

今晚食咩好

我碌鳩

話左係你

我遷就你地口味咋

點解成個post 都咁gay

我都唔想

係光晶

條女係度含撚？

fd list 195up果d顛佬升到火箭咁 cls

上次打完古戰就未用過體

幾時半減俾我做十天極

咁我團個上進好青年呢

137囉 仲想點

日常清體都應該升2rk
佢真係好上進

光美隻召一出就終解

由暗擊滅一開我就冇啪過水

每日清體用擊滅maniac -> 討滅maniac -> 古代布/光方

然後得閒無聊就一兩場ubhl清BP

極級養肝

其實我大水團果3隊野終解去左邊

老屎忽呢兩個月個個都養啦
但新手大把野做架嘛

咩3隊
得1隊終解咋

係 我新手忙撚到嘔

紅箱暗杖

小弟想問
D屬性石片 除左天司武同無垢武要用之外
仲有無其他野要用到佢 ？

豆既存量keep住升但半汁 keep住跌

有咩用唔到佢

冇

Code呢
上面成班基佬無人有興趣

兩樣都跌到谷底 半汁得番200粉得番2500

code呢

粉係0半水兩千幾

可唔可以分啲汁黎

你哋對條仔有性趣

無粉你點奶之後D EVENT

銅月換

seed呢

粉唔理一陣就一車車

清轉世真係痛苦

係 但用果陣眨下眼無晒

我眨極仲有3000

分d黎

屌好眼訓 仲要同佢地打U

點用

幾時curry me

一拳

9E1B2C , u 巴 求curry

扶他生日收左4千萬

扶ceo幾時請我

你要靚仔同有口才先可以加入

靚女ok?

我把口幾靚

牛郎店要靚女做乜

做客

扶他生日你拎1千萬出黎再講

一千萬盧比

抽哂bluray啲ssr券

有錢多好

你有埋電話卡

唔洗錢

BLURAY卷有冇連埋限?

訓醒未

串

似你

二jer幾時先buff

屌你啲證唔識跌

頂唔順換啦

未夠rank打金章

bd 最正係G 塔skin

暗殺者證多差唔多一倍

衝rank吧少年

rank過左170跟唔到慢車

邊打共鬥邊升算

想要多把牛刀
有冇清資助

呢啲咪高質騎空士
你地學下人啦

我都爭把牛刀

你下面咪有把

佢下面係人偶短

你下面係ak

你地又知對方下面係乜

我重知你係d短

成個po比你班友搞彎哂

我下面把熔岩拳又粗又大

哇你條嘢重可以幫埋人打丁

想問下bd入哂7券之後送個啲ffg黑鋼係邊到拎

Top

tks 睇到了

【 10月新番】魔法禁書目錄Ⅲ

#291 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@姬神唔知乜 認人未

屌笑撚死

老企好冇禮貌

企神

半減未

Who

你D00後真係好冇禮貌

On9我10後

原來係錯窿

又笑

又基

係
同你wrong hole

背左乘數表未

背錯咗扶他會懲罰你

我feel到今日有人會中阿格

今日我會中濕

未見過人咁燈自己

我曾經成功預知某會員中阿格

我會中咩

哈帝斯

我 立即 屌你屎忽

係咁叫團友玩返艾爾
結果而家三缺一

我隻eve好正

On9 我嗰隻2隻色女僕裝全部有晒
你就乜都冇

eve我老婆

有白龍
然後我隻雷文有僕人

白龍勁撚垃圾
好彩果時有人肯用蝴蝶左5同我換白龍左5

白龍要樣啫
蝴蝶左5唔值錢
啲人博右三 啲左5死貨黎

白龍好撚樣衰喎

你基佬啲審美觀係唔同啲

講真時裝左5都係用一般商城時裝衣櫥cover架姐

垃圾驚是但啦

GBF咪又係垃圾驚

仆街
無刀碎終神盾刀

即抽即爆

過幾日井

打多D火方

半減先會打火方

好想屌九妹啊啊啊啊

冇留到啲垃圾課金武咩

神石得番平胸想中 唔想抽

唔好抽
抽咗正基佬

我上次都冇抽 你唔會屈到我

我幾時有屈過人

整魔法劍士果陣已經用完最後一把

解牛刀

整終8就有一堆

所以話扶他幾歐
一堆神石唔使再抽

背左gbf升技表

背蒞聽下

天司5升6要點食
唔準諗 即刻答

屌你老婆

5LVSSR囉

唔抽咪儲150金月換

知唔知150金月係咩概念

同一兆起人工島差唔多

翔一餐飯咁上下

舊召HL個DEAL街人無得拎?

屌要同團先有

WITH3個老母

做乜鳩

放街比人,人地幫手打咪少左個箱

餐餐都老母仲要3個

關咩事 本身都係額外野黎 後尾直頭取消晒呢個垃圾系統

一井18個

幾時先有得睇sao

十年後

有150金月都換鋼/武先

想睇哥c9 3

叫你d女同你睇

係，我唔換鋼應該下年有150

網飛睇

課唔課w

我都唔想再俾錢買無十抽儲果d

我淨係買大馬必同skin同超

又跌把撚屌斧

但我無你咁多神石

希望一抽章魚平胸

我都冇你咁多錢

收皮未

幾肯定全post最有錢係富他 幾層樓供完收租

再屈我就屌你老母

真係唔難

明明前排先話想買多層樓

我想屌你老母

好似話太古城 cls

我淨係想買碧海藍天

我想要間公屋

未睇12 有無ching解釋下點解無啦啦高c9會變左打神龍

想要間公屋抽居屋

有公屋我先唔撚抽 除非間公屋好細

希望抽到 想住東涌

公屋=辣殺

你雞脾私樓仔離晒地

我=辣殺

我要睇sao呀 屌你老母

俾法清屌c眼制唔制

星期5射波真係好撚爽

唔睇了

同9現實都想掹劍代表d咩

代表佢打機打上腦

好想同呀c娜做愛

垃圾盤

佢制

好撚正

話左唔制 你死埋一邊等愛ching入你啦

得一百萬左右首期 想買都買唔起

畀我屌屎眼就有 制唔制

當年艾光有份打比賽

我一蚊都冇 比曬kmr

機動六課

我記得畀人邀過出去打但我要返學唔得閒

我唔係六課 但識耐熱

唔係禮拜六日打嫁咩

出去學日文

好撚mk

日文都要學 笑撚4人

屌學日文都mk
吹奏五妹咪要畀fbi拉

利申5色

唔夠基就要學

基佬唔好學人學日文 搞彎晒

真 夠毒自然會識

日文自己學都得
利申 n6

係
重可以喺twitter啲 coser到留言欲しい

點跟

半年前你重問點學好

呢到d 基佬應該唔岩

呢到唔係基佬就係mk 得我毒撚
不服來辯

我真毒
你基佬
其他mk

有女都真毒
扶他都變桐人

當扶他拎出佢第二把劍個時......

10秒就射落企個屎眼到

講打ubra講咗2日都未打
點拎團榮

轉團

我火有一把牛刀 光闇古包12萬名內
有冇團收

去c 團

真毒唔識講淨係識睇

我真毒

我睇都唔識
King of the 真毒

唔識睇係偽毒

岩

呢度d話題仲貧弱過pad post

得基佬同mk

靠你了

加埋U 巴

成個POST得我唔係基

你唔係基咁法清都唔係啦

岩
所以得我唔係基

隻grand chase好似幾玩

D bp唔知奶咩好

玩過一陣冇玩了

奶西

扶他開嘅ubra hl

同本身gc兩隻驚黎

掛住d女

當年玩gc用男角

利申用主角個阿爺

死基佬

拉3屈死你地

你哋除咗羊同十之外擺咩落隊

牛妹

等老濕出世

唔會出

龍/淫賤阿里渣

豪鬼都好似ok

基

アリサ唔係好淫啫

畫伯

畫伯係樹枝方陣好難打上限
好彩我就黎轉玩主神

夠禾拳王屌2錘就夠
幾時超得

又多個駐po 火天人

呢到我有邊個毒撚未加好友

課定左一陣十抽中路巴

好淫

唔夠你淫

ntr之后Alisa

我

加完放低個名
訓教先

Id少我一個位
老屎忽
利申 六字頭add左

太基

me

Me

AV「奇蹟美乳」引退去做雞 價格1q 1400 太親民！預約接不完

準備去日本做愛

同名

好多基佬同MK扮毒

屋企同公司都做到嘅嘢點解要去日本做

想屌白天使

比個至極介十姐,攻HP都比個最低黎仲要加埋回性弱體成功

至極=垃圾for sure

Z字頭加左

69 added

69

13536062

得巴濕路 御三家，希望唔好嫌我廢

CC post企神個fd

又比人呃左

基佬先抽

奧丁

準備好今晚一抽jer 魚 平 胸

我準備好睇你貼阿格上蒞

唔好課必啦

我咩都冇都唔課

所以你咪乜都冇 唔付出點會有收獲呀
利申0課

課必都係冇收獲

歐洲扶會有

佢唔課都有

你試下拜下佢
你都會有

搞個人崇拜
捉你去勞改

十抽中神真係唔難
但我唔想做水賤種呀

佢就快變第二個cfu

講得好！

Cfu 4隻巴哈
你4隻阿格

拆左佢咪唔洗煩

食左

食埋右

下 六道120hell會跌ffg架咩 見nga有人跌

平時討滅manic都會跌

高寶必得再叫我

咪又係阿格

起碼有隻高寶

高寶必得再叫我
比多隻水我啦好嗎

出埋銃佐

今個月又skin又超都咁多人買垃圾必

乜都無咪買下又唔係貴

原來出左土高寶

講到個skin唔係垃圾咁

咪撚買丫 屌你老母

兩舊水都唔貴 so rich

就唔撚買

垃圾fgo課3000屎都無啦

2舊水夠我食20餐都唔貴

你豬柳強大法？

20次早餐

咁都夠我食廿幾次早餐

夠我買花清粒lin

點夠cfu黎

得我一個執笠都淨係得9男女

風連下一隻月限都未出，有排等啦

愛衣係風屬

今個月真係有超咩 ？

上年10月有

上次超得幾時我都唔記得左

101 rank未

好似5月日本黃金周

有超刀5G超咩

歐到乜都有

諗唔到超托定佐倉

玩得耐
必要既都超左啦

托

唔係8月咩

但係托可以食晶

超火拳

晶畀轉世啦

世界未日都未出十腎

我超牙lisa

超小紅帽

超咸魚

火拳again

又好似係

花清又話ADD左既
唔見WO

突然滿左list
Add多次先

望乜春巴係唔係第一個撐到rank100既新人

套佐賀喪屍咁撚顛

20萬成本果套?

你地唔好嚇走人

講到你無份咁

我就新手之友

我一向熱心助人

新手記得千奇唔好投資風屬

若要生活好 投資落土到

我投資光

皆清好似都係

龍貓咁快36個post

佢肯出姐姐先玩

好似工房任見佢特登踢罐上101

劍豪把職武係咪求其轉個屬就得

唔係 水同土最勁

咁唯有等佢轉討滅

好玩

利申非洲人咩都抽唔到

全部都係水份黎

你都要有靚角色配合

開房都35個PO啦

有無gaylo

呢到就基佬mk小圈子

想識？

諗緊黎緊井狗定土盾好

超多 個個都想入人同被人入

搵gaylo呢到一車車

Ok你可以走啦

買唔買漫畫4+5好

我買咗
入完曲唔知掟咗去邊了

買 nga有個post教係日本網買

狗先
就黎無

兩井唔使煩
冇錢搵扶他

有得買線上版架喎

直接 AMAZON 買KINDLE版咪得

我嗰陣喺日本順手買埋

個post好似教唔知點樣用3本價錢買5本
我無認真睇，一早買左

重買咗成堆本返蒞
重到仆街

唔賣屎忽

佢會要你屌佢屎眼
所似係賣撚

4+5 送咩

鞋晶

套佐賀喪屍真係好撚顛

出埋6 送鋼先一次過

🤔

我而家好缺骸晶
最近十鳩幾場u都無粒子

不要打u 打活動

屌曬你地老婆

101rank之後多左好多野，做咩好先

一定係開C4

金分先

要等水/土討滅打銀豬轉屬

我覺得唔急既 暗gay工1拳hl到4突晒啲盤先諗都未遲

去大巴車順便打埋紫角紫化巴武

望個一把要既材料就想等減半想刷

Easy easy

共鬥場會限rank
你未必夠rank入

依家仲有限咩 是但隊爆個場等大佬打架啦

頭先入左幾場，啲大佬好勁
係寶箱網入次次都翻車

成粒鐘都唔知等唔等到場

好撚想快d打土屬試練 屌

無輪盤都開個半减呀 你老母

老了
覺得魔禁好悶

輪盤要等gb fes啦

仲差9粒地龍鱗呀屌

我嗰陣睇完第一季就覺得好悶
睇到第二季個尾屌咗聲出蒞

而家咪有 -_-

一集都冇睇過

我都冇

我係超炮播嗰陣先知有呢套嘢

魔禁真係唔識欣賞
利申 睇曬

佢呢季第一集真係悶到瞓著
Sao我到而家未睇完新一季第一集

等佢套一方同炮姐算

sao睇左一季跟住頂唔順
太弱智

alo同ggo根本垃撚圾
uw真心唔錯

有巨乳金髮妖精

ggo 睇外傳蘿莉算

原來有ぐらぶるちゃんねるっ!
啲情報同冇講過冇分別

果套咪又係垃圾

今次有愛衣我必睇

睇佢同松岡出event

小說幾好睇

你NGNL廣播再睇多次算啦

睇左好多次

垃圾公會無人叫救援

巴打好似過咗100，可以搵吓有冇A躺團收

今日要打十粒粒子

垃圾U又唔出金

無岀好耐

其實我直頭未出過

點搵?

唔知
我搭fd入左個臭名團

巴哈/FB GP

一開頭是旦入左個團,個團成十幾個死人

我200usb唔夠岀過2粒(紅箱

我400UP

拿拿臨揾個會打團榮既團啦

紅箱同金箱掉率差十倍
差唔多啦

紅箱唔係淨係自發果個先有咩

係啊 我就係自發紅岀啊

黎緊半減每日u8n30連
之後盡量日日自發

冇入場唔減半都要打

搵個全香港人既團係咪無咩可能

見過有 但九成都係港台混集多

好少人開

等禮拜六日會多D 太低RANK果D又唔想入

你開同我講
我懶得開場check住啲人夠唔夠rank

我又咪係入人場

過4點打唔打u

ADD左清
我係188果條濕鳩

其實想訓

聽日揾扶他放置招募

188都濕鳩

我初初玩都係咁諗,最後都係放棄

成班癲佬唔洗瞓

騎空士邊洗訓

軍神刀係咪無用

我留左2把
但暫時係完全無撚用

出親都係刀
藍箱果個掉機率

第4本條CODE去到11月尾就完

Good use

又晒

我都諗住用黎做主手，星晶獸攻上升中招技

暫時係咪得JK同埋島主?

當讓招技囉, 銃同琴畢竟都係勁

其實方陣HL洗唔洗自發，定自發雙子hL好啲

全部都開

全部自發放twitter比人打

又水人
開6連啦

我指6人果啲hl開6連

差啲真係想放twitter

方陣hl梗係twitter啦 你都係開一次去解4星

是但啦,舊6人難度放TWITTER 已經唔會打唔羸

方陣HL求其啦
丟出街都大把人入黎R2.0開場料

隻HL雙子無人入

半 減

終於黎

聽日咪有囉

放左twitter?

屌你個HI終於半減

係，中伏
一個一拳一個疊寶

仲有位既話要佢地先幫到你
我水土殘廢

終於有減半，好多野做

上面話唔會反車嗰個去幫人埋買啦

害左你,我放出去果時D人大大力幫手

你有無減半都好多野做架啦

55D6AA72 希望有水土天人幫我埋尾

我終於明點解大家無減半唔想郁

無位了 希望啲人生性

垃圾半減
繼續hea

共鬥無半減？

半減終於可以回坑

無

SIDE STORY又無 FREE QUEST又無

都可以打下材料

整埋256算

唔背水真係好撚廢

仲諗住半減踼罐上180

減都冇咩做
清下島打屬碎就完

踢單人罐

珍

要玩龍絆不了

屌你老母, 聽日先半減& 加榮譽上限

星期一先加上限

冇乜野好打

丁

你幫佢打？

佢幫我打

半減搞到我開心到癡咗線

聽日終於有半減

我每日只係2場manic 同hell 都跌2把擊滅

法清真係基到入骨

花清基到入過屎忽

係水120啊

你隻阿格呢

原來FQ冇減半

忍緊 聽日水滴up先開番轉世

😡我得一把

叫咗你唔好搞咁多基

做乜d人成日係度嗌共鬥半減 有左金銀罐我掂都唔想掂共鬥

平日金銀罐好低效率

共鬥有水嘛，同埋打證

聽日星期日

個半鐘都4隻100 你有幾多野升

升rk呀

on9踢共鬥4 5個鐘先升1rk 你有心一早走去打活動啦 你hea到碌柒咁開共鬥半減唔通會無啦啦1日1rk咩

共鬥又打到水又升到rk點解唔打共鬥
不嬲六日踢金銀罐
半減踢共鬥

終於可以開返驚

哂鳩氣 1-5打兩粒鐘un都升到baba聲 打下屬晶都冇時間 仲共乜柒鬥

我打丁升

火水討滅仲要等幾耐

岩岩先火水完 下年啦

討滅咋 唔係六道
想打銀波波升天司同轉屬

討滅拎波打到思覺失調 光>暗>火>水>土/風

姐係起碼仲要等多5-7日

四格都要見到五妹

打左成日終於換到拉思

換男人就走啦

佢得兩條女換 但係我兩條都唔識

有女都要換男人

佢出到魔族之後啲人我就唔撚識了

我好似真定萊因之後已經唔識

真後過萊因
你後入企清

識j一定係魔劍士 一開始出幾勁

邊個 藍色頭髮?

好似係
Btw 丁男人

幾好玩

???

gbf

仲差221粒加🤪

你好好玩

入群PM我

300+

Pmed

呀煩達都咁撚多人打

gc隻電話版

想打

聽日打金銀罐升羊好定終埋6仔先打好

5.0武換咩好

唔打

唔換

今次半減要200

210啦

225

開始唔認得呢到啲基佬嘅驚id

你記得入過邊個咪得

我記得入過你
但你未入過我

明明入蒞入去嗰個係花清同愛清
關我咩事

一直以為連登無人玩GBF，
原來我一直打錯keyword 搵
有無telegram/discord group ，
另外想搵個有buff嘅新手團

搵團搵巴哈
呢到差唔多個個a組5勝同seed團

啱啱睇緊post ，
個個都係大佬嚟

聽日減半打返千零個記憶先
係咪打天使關最好

係掛

你係基佬表表者

Me對你好失望

打場U先

我打到冇哂記憶

到底175rank 重擺風80出蒞係咩心態

3.5/10

博刪好友

原來做U武引係要石片 又可以等一星期換返火試練

刪咗啲基佬先

我掛0突方陣

吃我的星爆氣流斬廿二連擊吧!

小系侑有冇h漫

貼我上蒞做乜

唔係h漫可以收皮

黎清

呢到咩黎
我見到團友po段rap出黎

佐賀唔知乜春是傳奇